我買左個好靚的假髮想做偽娘。。。。。。。。。。。。

可以自己做自己女朋友了

做我女朋友ok?!

屌你老母

買埋比啲羊

ok

聽晚出嚟食飯？

不了 毒

又拒絕我

美心MX果排裝修好靚

yes 但佢冇餐紙

我買左套好性感嘅泳衣呀

無食過

食m gay

咁真

一齊

好貴

叫你食only

屌你

聽日一齊扑嘢ok?!

When

I DONT KNOW